SmarTone服務每況愈下？

以前搭地鐵都可以上到網，而家雖然喺車廂收爆但好似都唔係好load到，有冇手足同我一樣。

利申：用緊$316嗰個plan

推

冇人用SmarTone？

其實呢我就唔係問plan嘅，各位Sales哥哥姐姐